魔警越黎越放肆肯醒覺未

真·香港人幾時先肯進入全面抗爭???

幾時先肯停止再左膠???

戰爭從來都無仁慈，你付出嘅所謂仁義仁慈，到頭來得到啲乜嘢回報? 只係得到敵人再喺你傷口上洒鹽，然後再有多幾個手足受害，值得咩???

肯出手未??? 聽日又一覺瞓醒無事發生繼續返工打機食飯shopping???

另外撐魔警嘅各位仆街，衷心希望你哋就係下一個被警暴嘅受害者!

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

唔殺狗講乜撚都無用
而家問題係前線無武器
和理非要Upgrade 做Weapon Provider
全港屋頂放定D 磚、漒水、花盆...任何掉得死狗既物件
加錘仔、鐵通... Etc

記住而家打緊既係士氣戰
而家局勢只有殺狗先扣到對家士氣
殺啦
盡力殺啦！

香港人若走到冇路走, 最後結果真係北愛化
與其比人強姦, 打撚死,
不如自強起來反抗

一㗎好普通嘅車，落喺一個不小心駕駛嘅人手上，都可以變成殺人武器，安全駕駛真係好重要!

要強起來就要有決心，試問有幾多人聽日唔係掛住返工?

今晚又瞓唔著!!!

有腦就唔會做黑警啦﹗點會醒啊﹗
佢地直係以為可以打出個未來，直心ON9
成班黑警，由完坐級（件事完左就要坐），到處長都唔知依家點收科
由得個短命八婆講乜就做乜，話保佢地，其實係人都知個八婆自身難保
睇死個八婆依五個月，唔知試過幾多次想攞黑警制旗，保自己個特首寶座
不過班中聯辦都唔係ON9，睇下最近兩三個月有無出過來？攪成咁幾似唔關佢地事

覺醒左之後想點 衰d講句 而家你殺梗一隻半隻狗都冇用 政府依然都係who fucking care
大家真係唔好唔記得佢係點解叫condom仔

所謂勇武抗爭係唔再好似以前咁見到狗就縮 但係咪唔怕佢地就有用呢？我地2千人比人拉左 佢地乜撚嘢損失都冇
我地每次討論就係點樣打贏班曱甴 但係好似冇諗過點樣到達到我地個目標

而家就會因為個社會仲可以正常運作 港共先仲當我地on9仔 而家出去 跟住比人拉跟本就惡性循環

幾撚時先可以搞到個社會冇得運作

香港人
還拖

😮📣📣📣 真·香港人!!! 唔好掛住返工喇!!!

日做夜做，賺埋又係貼哂畀政府，你心中所謂嘅政府做緊乜? 貼錢畀黑警打你哋啲親人!! 貼錢畀中共壓制香港人!!

醒覺啦!!

反抗啦!!